{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014917?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 모닝필하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時でチェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内では禁煙し、指定された場所を利用して喫煙してください。 他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 ご予約の客室には個別バーベキュー施設があり、利用料金は人数によって異なります。 すべての客室でIPTVと無線インターネットをご利用いただけます。 プールは4月から9月末までオープンし、利用時間は午前8時から午後8時までです。 水着と帽子は必ず着用していただき、乳幼児のお子様は保護者同伴時のみプールをご利用いただけます。 セミナー室は最大30人まで収容可能で、各種施設を備えています。 利用時間は午前と午後で、使用料金は4時間基準で5万ウォンです。 フットサル場やバドミントン場が利用でき、四季折々バーベキューを楽しめる場所や売店もあります。 周辺には緑水渓谷や朝の静かな樹木園、東屋もあり、様々な活動を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時でチェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で食事を調理することはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では禁煙し、指定された場所を利用して喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "他の客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室にバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "ご予約の客室には個別バーベキュー施設があり、利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "どの施設でIPTVと無線インターネットを利用できますか？",
            "answer": "すべての客室でIPTVと無線インターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間やルールはありますか？",
            "answer": "プールは4月から9月末までオープンし、利用時間は午前8時から午後8時までです。水着と帽子は必ず着用していただき、乳幼児のお子様は保護者同伴時のみプールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用料金や収容人数はどのようになっていますか？",
            "answer": "セミナー室は最大30人まで収容可能で、利用時間は午前と午後で、使用料金は4時間基準で5万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やアクティビティが周辺にありますか？",
            "answer": "フットサル場やバドミントン場が利用でき、四季折々バーベキューを楽しめる場所や売店もあります。また、緑水渓谷や朝の静かな樹木園、東屋などもあり、様々な活動を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 507,
        "QA": 657
    }
}